拔萃下年冇咗葉耀邦會唔會比英華攞返冠軍

籃板王
防守重心 強大壓迫感
禁區最強進攻手段 身高優勢加職業球隊訓練
球隊靈魂人物？

好似舊時Pelicans冇Anthony Davis咁？

仲有張振興同寶覺

英華不值一提啦吓話

on9?

今年多細A , 算係咁啦

唔係個隊長一早3犯根本場4強係55波

你就戇鳩 兩次對寶覺都輸 廢到嘔

冇左一個葉耀邦 實有人頂上

對完db 完氣大傷+ 信心受挫
寶覺對cgh 廢到

唔覺有幾窮 奬學金好足喎清

應該喺格食格問題，寶覺就喺有能力打得贏英華， 但次次對男拔都俾人大炒， 而英華打男拔就可以打到不斷有驚喜。 不過就算寶覺同英華合體都未必贏到拔卒。

出年無葉耀邦就會買人架啦

年年都買一大袋人 唔通真係用呀鵬咩